發現女友偷食 綠帽男反鎖狗男女 結局竟然係咁?

捉姦在床，可能好多人都會被情緒衝昏頭腦，怒打嗰對出軌男女，然後？然後有更多嘅問題。

日本有位網友寫咗喺livedoor博客出咗個post，係關於自己發現女友在家偷食，
由於劇情好爆，有台灣網友將佢譯成中文。
是咁的，呢位巴打同女友A子拍拖2年，正考慮結婚，亦見晒家長。

佢地未同居，但係A子有巴打屋企鎖匙，可以隨時出入。

出post巴打有日身體不適提早回家，點知發現玄關有女友嘅鞋，同另一雙未見過嘅鞋。
之後又聽到浴室傳出男女嬉笑聲，屋內一地都係除低嘅衣服，包括內衣褲。

呢刻佢知道，頭頂多咗頂綠帽。

嬲到爆嘅巴打，望到屋企張梳化。

由於浴室門向外打開，而且對正狹窄嘅走廊，於是佢就用梳化頂住度浴室門，
因為驚唔夠頂，就再加多個鐵架。

入面嘅男女，竟然仲未知發生咩事。

搞掂之後，巴打去搵佢地部手機，居然冇上鎖。
於是，佢就用姦夫部電話，聯絡到姦夫嘅女友B子，仲叫埋佢一齊捉姦。

唔止咁，巴打仲分別打晒電話俾A子嘅父母、A子嘅朋友……

冇耐，B子到達，原來佢係姦夫嘅未婚妻，準備3個月後結婚。
去返事發現場，A子同姦夫知道被鎖，梗係大吵大鬧。
姦夫冇諗到，未婚妻B子會喺門外對佢大喝一句︰偷食男！
本來睇落好穩重嘅B子，居然決定打電話俾姦夫同自己嘅父母，call佢地到場！
好快，A子、姦夫同B子嘅父母，都去到巴打屋企，打開浴室大門……
等呢對姦夫淫婦著好衫，各自嘅家長即場教仔教女。
姦夫老豆好兇狠，一嘢打低個仔！
之後姦夫同A子各自交代關係，互相指係對方勾引。
A子喊住要求巴打唔好分手，巴打當然拒絕，仲話要搬出呢間屋，
希望A子同姦夫屋企人負責搬屋洗費。
談判暫告一段落，本來病緊嘅巴打，一放鬆就成個人暈咗，仲入埋醫院。
事後巴打得知，A子嘅朋友將件事傳出去，A子只好辭職，
仲發現有咗BB。

而姦夫同樣因為呢件事，被公司「燉」去鄉下地方，加上屋企人已經同佢斷絕來往
要自己俾埋婚禮取消嘅支出。

睇到呢度，你地大概都估到個更爆嘅結局︰
係嘞，巴打同B子有聯絡，B子屋企人對佢印象亦唔錯，冇耐就同B子結婚，仲做埋老豆添。

原post傳送門

多 一個翻譯版本 參考

出post巴打有日身體不適提早回家，點知發現玄關有女友嘅鞋，同另一雙未見過嘅鞋。
之後又聽到浴室傳出男女嬉笑聲，屋內一地都係除低嘅衣服，包括內衣褲。

AV情節黎既

imom

原來都已經4年, 我仲以為係上年嘅事

no 原post 2009年

咁就一生

9年幾

文中男主角個仔應該已經識上網睇返呢單野啦

我都係睇PTT先知

屌 其實係咪個巴打同B子 一早有野
黎個一石二鳥

同道中人 順利成張起埋一齊成件事都算係好事
發現對方真面目

前兩日先有個一樣既post喺熱門
究竟仲要開幾多個

主角同B子兩個都係癲

call父母